用烈酒消唔消到毒？

如題

如果唔得 溝啲消毒火酒又得唔得

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

咁呢個世界咁多疫症淋火酒得啦洗乜研發解藥

治療還治療 殺死還殺死

唔係烈就好
你溝得到大概70-80% 的話, 係可以既

我用猛火干煲